是日靚外賣 匈牙利煙腩片 美國車打芝士焗釀去皮雞扒 配 德薩斯bbq醬汁

打非中

呢個睇落ok

食落喉嚨C唔C服

記得轉acc

中非打

講下味道先
個醬好正好惹味
一入口已經食到好濃烈墨西哥辣椒味
正阿
初頭唔明點解要將雞扒去皮
原來佢係將煙肉鋪上去當雞皮
塊煙肉超正
可惜既係今日舊雞扒唔多夠嫩滑

中立單ac

中非打非中

岩岩11點幾食 有位巴打叫外賣 唔通就係你

連續2日都食 搞到又多返人去食要買外賣
百里香打手又贏一仗

就係本人

巴打好靚仔，係咪日日食多D春雞就有你咁皮光肉滑

百里香或成最大贏家

係
食燒雞可美白
食脆薯皇可醫暗瘡

搞到我無位食
印度佬恐成最大輸家

12點左右一車車人衝入黎
有group 9條友

老闆有冇諗過開分店

D名一日長過一日

一車車送入百里香

點解冇著仔架

中立非老闆
我都想佢開

打手根本就係戇鳩

同意

轉左食雍雅飯堂

圖

靚菜

去啲粉麵鋪可能已經收我20蚊

班友好嘈，講晒粗口，侮辱百里香呢個神聖之地

肉餅唔錯 幾錢

一入黎位都未坐就嘈

48，加埋野飲50

西裝友？

下次試下

本身想試蒸魚肉餅，可惜無曬

No, 似係大專生放lunch

I大仔係無家教d

慘過讀I大

個汁水到

汁太少 唔係好夠送飯

根本就唔夠汁
前日食已經係咁

咁快冇哂雞 點做野架

下次要叫佢多汁

今日就係叫咗佢多汁都係唔夠

咁下次叫佢爆汁

啱啱食完
ADEG餐全部都冇
吃左C餐